大家點睇AK70?

用緊AK JR,音質差幾遠?

實好過JR既
試聽下囉
AK70 既聲好特別，冇乜替代品
但整體質素好過70既DAP大把
300R，X1A，國磚等等，慢慢試